{
   "chrome_browser_action" : {
      "message" : "Vis denne side i Clearly."
   },
   "chrome_context_menu" : {
      "message" : "Clearly"
   },
   "firefox_button" : {
      "message" : "Clearly"
   },
   "firefox_button_tooltip" : {
      "message" : "Vis denne side i Clearly."
   },
   "firefox_context_menu" : {
      "message" : "Clearly"
   },
   "firefox_menu" : {
      "message" : "Clearly"
   },
   "inside__blank_error__body" : {
      "message" : "Clearly er designet til at virke med artikelsider. En artikelside er enhver side der indeholder en stor blok tekst \u2014 som fx. en nyhedsartikel eller et blogindl\u00e6g."
   },
   "inside__blank_error__heading" : {
      "message" : "Tips til Evernote Clearly"
   },
   "inside__evernote_clipping" : {
      "message" : "Klipper..."
   },
   "inside__evernote_clipping_failed" : {
      "message" : "Klipning mislykkedes."
   },
   "inside__evernote_login__button_cancel__label" : {
      "message" : "Annuller"
   },
   "inside__evernote_login__button_do__label" : {
      "message" : "Log ind"
   },
   "inside__evernote_login__create_account" : {
      "message" : "Opret en bruger"
   },
   "inside__evernote_login__general__error" : {
      "message" : "Godkendelsen mislykkedes"
   },
   "inside__evernote_login__heading" : {
      "message" : "Log p\u00e5 Evernote"
   },
   "inside__evernote_login__password__error__format" : {
      "message" : "Adgangskoden indeholder ugyldige tegn."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__invalid" : {
      "message" : "Brugernavn og adgangskode passer ikke til nogen eksisterende bruger."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__length" : {
      "message" : "Adgangskoden m\u00e5 indeholde mellem 6 og 64 tegn"
   },
   "inside__evernote_login__password__error__required" : {
      "message" : "Adgangskode er p\u00e5kr\u00e6vet."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__reset" : {
      "message" : "Din adgangskode er udl\u00f8bet. Nulstil den nu."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__timeout" : {
      "message" : "Der opstod timeout p\u00e5 loginsessionen. Pr\u00f8v igen."
   },
   "inside__evernote_login__password__label" : {
      "message" : "Adgangskode"
   },
   "inside__evernote_login__rememberMe__label" : {
      "message" : "Husk mig"
   },
   "inside__evernote_login__spinner" : {
      "message" : "Logger ind"
   },
   "inside__evernote_login__username__error__format" : {
      "message" : "Brugernavnet indeholder ugyldige tegn."
   },
   "inside__evernote_login__username__error__invalid" : {
      "message" : "Ikke gyldig aktiv bruger"
   },
   "inside__evernote_login__username__error__length" : {
      "message" : "Brugernavnet skal v\u00e6re mellem 1 og 64 tegn."
   },
   "inside__evernote_login__username__error__required" : {
      "message" : "Brugernavn kr\u00e6ves."
   },
   "inside__evernote_login__username__label" : {
      "message" : "Evernote-brugernavn eller email-adresse"
   },
   "inside__evernote_two_factor__button_do__label" : {
      "message" : "Forts\u00e6t"
   },
   "inside__evernote_two_factor__button_help__label" : {
      "message" : "Jeg har brug for hj\u00e6lp til at f\u00e5 en bekr\u00e6ftelseskode"
   },
   "inside__evernote_two_factor__code__error__format" : {
      "message" : "Bekr\u00e6ftelseskoden m\u00e5 kun best\u00e5 af tal."
   },
   "inside__evernote_two_factor__code__error__invalid" : {
      "message" : "Bekr\u00e6ftelseskoden er forkert."
   },
   "inside__evernote_two_factor__code__error__length" : {
      "message" : "Bekr\u00e6ftelseskoden skal best\u00e5 af mindst seks tegn."
   },
   "inside__evernote_two_factor__code__error__required" : {
      "message" : "Bekr\u00e6ftelseskoden skal indtastes."
   },
   "inside__evernote_two_factor__code__label" : {
      "message" : "Sekscifret kode"
   },
   "inside__evernote_two_factor__message__google" : {
      "message" : "Indtast den bekr\u00e6ftelseskode, der vises i Google Authenticator-appen."
   },
   "inside__evernote_two_factor__message__sms" : {
      "message" : "Vi har sendt en sms med en bekr\u00e6ftelseskode til"
   },
   "inside__features__clipping__text" : {
      "message" : "Gem, det du l\u00e6ser, p\u00e5 din Evernote-konto med \u00e9t klik. F\u00e5 adgang til klip i Evernote fra en hvilken som helst enhed, n\u00e5r du vil."
   },
   "inside__features__clipping__title" : {
      "message" : "Klip til Evernote"
   },
   "inside__features__close2" : {
      "message" : "Luk"
   },
   "inside__features__eula_notice" : {
      "message" : "N\u00e5r du bruger Clearly, accepterer du vores [=eula]."
   },
   "inside__features__highlighting__text" : {
      "message" : "Fremh\u00e6v tekst, du vil huske, og find den hurtigt p\u00e5 din Evernote-konto. Fremh\u00e6vede \u00e6ndringer, du har foretaget i Clearly, opdateres automatisk p\u00e5 din Evernote-konto."
   },
   "inside__features__highlighting__title" : {
      "message" : "Fremh\u00e6v"
   },
   "inside__features__related_notes__text" : {
      "message" : "Genopdag p\u00e5 magisk vis noter fra fra din Evernote-konto, som relaterer sig til den side, du ser p\u00e5. Relaterede noter vises nederst i artiklen eller i h\u00f8jre side, hvis der er plads til det."
   },
   "inside__features__related_notes__title" : {
      "message" : "Relaterede noter"
   },
   "inside__features__smart_filing__text" : {
      "message" : "Der tildeles automatisk m\u00e6rker til dine webklip, og de gemmes i den relevante notesbog, s\u00e5 du ikke beh\u00f8ver at g\u00f8re det."
   },
   "inside__features__smart_filing__title" : {
      "message" : "Smart arkivering"
   },
   "inside__features__speech__no_language_explanation" : {
      "message" : "Evernote Clearly kunne ikke bestemme sproget i denne artikel. Hvis du genkender sproget, skal du v\u00e6lge det nedenfor, og s\u00e5 afspiller vi det."
   },
   "inside__features__speech__no_language_title" : {
      "message" : "Sprog underst\u00f8ttes ikke"
   },
   "inside__features__speech__text" : {
      "message" : "L\u00e6n dig tilbage, og lad Clearly l\u00e6se blogindl\u00e6g, artikler og andet webindhold takket v\u00e6re den nye tekst-til-tale-funktion, der udelukkende er tilg\u00e6ngelig for Evernote Premium-brugere."
   },
   "inside__features__speech__text__available" : {
      "message" : "Tekst-til-tale p\u00e5 21\u00a0sprog:"
   },
   "inside__features__speech__text__available_languages" : {
      "message" : "engelsk, japansk, spansk, fransk, tysk, kinesisk, koreansk, arabisk, tjekkisk, dansk, hollandsk, finsk, gr\u00e6sk, ungarsk, italiensk, norsk, polsk, portugisisk, russisk, svensk og tyrkisk."
   },
   "inside__features__speech__text__cancel" : {
      "message" : "Annuller"
   },
   "inside__features__speech__text__language" : {
      "message" : "Sprog underst\u00f8ttes ikke"
   },
   "inside__features__speech__text__play" : {
      "message" : "Afspil p\u00e5 dette sprog"
   },
   "inside__features__speech__text__powered" : {
      "message" : "Evernote Clearly styres af [=service]."
   },
   "inside__features__speech__text__requires" : {
      "message" : "Kr\u00e6ver [=product]."
   },
   "inside__features__speech__text__try" : {
      "message" : "Pr\u00f8v tekst-til-tale"
   },
   "inside__features__speech__text__upgrade" : {
      "message" : "Opgrader til Evernote Premium"
   },
   "inside__features__speech__title" : {
      "message" : "Tekst-til-tale"
   },
   "inside__features__title__all" : {
      "message" : "Velkommen til den nye Evernote Clearly"
   },
   "inside__features__title__new" : {
      "message" : "Du har en ny version af Evernote Clearly"
   },
   "inside__filing_info__default_notebook" : {
      "message" : "Din standardnotesbog"
   },
   "inside__filing_info__edit" : {
      "message" : "Rediger"
   },
   "inside__filing_info__sentence" : {
      "message" : "Klippet ind i [=notesbog] notesbog og m\u00e6rket med [=m\u00e6rker]."
   },
   "inside__filing_info__sentence_and" : {
      "message" : "og"
   },
   "inside__filing_info__sentence_no_tags" : {
      "message" : "Klippet ind i [=notesbog] notesbog."
   },
   "inside__filing_info__sentence_other_tags" : {
      "message" : "andre m\u00e6rker"
   },
   "inside__filing_info__title_normal" : {
      "message" : "Gemt i:"
   },
   "inside__filing_info__title_smart" : {
      "message" : "Smart gemt i:"
   },
   "inside__filing_info__view" : {
      "message" : "Vis"
   },
   "inside__menu__clip_to_evernote__tooltip" : {
      "message" : "Klip til Evernote."
   },
   "inside__menu__close__tooltip" : {
      "message" : "Skjul overlay."
   },
   "inside__menu__fitts__tooltip" : {
      "message" : "Skjul overlay."
   },
   "inside__menu__highlight_to_evernote__tooltip" : {
      "message" : "Fremh\u00e6v."
   },
   "inside__menu__print__tooltip" : {
      "message" : "Udskriv."
   },
   "inside__menu__settings__tooltip" : {
      "message" : "Vis temaer."
   },
   "inside__menu__speak__forward__tooltip" : {
      "message" : "G\u00e5 frem"
   },
   "inside__menu__speak__pause__tooltip" : {
      "message" : "Pause"
   },
   "inside__menu__speak__play__tooltip" : {
      "message" : "Afspil"
   },
   "inside__menu__speak__rewind__tooltip" : {
      "message" : "G\u00e5 tilbage"
   },
   "inside__menu__speak__tooltip" : {
      "message" : "Tekst-til-tale"
   },
   "inside__misc__page" : {
      "message" : "side"
   },
   "inside__related_notes__disable_long" : {
      "message" : "Vil du deaktivere relaterede noter?"
   },
   "inside__related_notes__disable_short" : {
      "message" : "Vil du deaktivere?"
   },
   "inside__related_notes__title" : {
      "message" : "Relaterede noter"
   },
   "inside__rtl__ltr__label" : {
      "message" : "Venstre-til-h\u00f8jre."
   },
   "inside__rtl__main__label" : {
      "message" : "Tekst retning?"
   },
   "inside__rtl__rtl__label" : {
      "message" : "H\u00f8jre-til-venstre"
   },
   "inside__settings__fontSize__large" : {
      "message" : "stor"
   },
   "inside__settings__fontSize__medium" : {
      "message" : "medium"
   },
   "inside__settings__fontSize__small" : {
      "message" : "lille"
   },
   "inside__settings__theme__1" : {
      "message" : "Nyhedsartikel"
   },
   "inside__settings__theme__2" : {
      "message" : "Bem\u00e6rkelsesv\u00e6rdig"
   },
   "inside__settings__theme__3" : {
      "message" : "Natugle"
   },
   "inside__settings__theme__custom" : {
      "message" : "Brugerdefineret"
   },
   "meta_extension_author" : {
      "message" : "Evernote Corp."
   },
   "meta_extension_description" : {
      "message" : "Clearly g\u00f8r blogindl\u00e6g, artikler og websider rene og lette at l\u00e6se. Gem dem til Evernote for at l\u00e6se dem overalt."
   },
   "meta_extension_name" : {
      "message" : "Clearly"
   },
   "options__account__sign_out" : {
      "message" : "Permanent logget ind som [[=username]]."
   },
   "options__account__sign_out_link" : {
      "message" : "Log ud."
   },
   "options__account__signed_out" : {
      "message" : "Du er ikke permanent logget ind. Klik p\u00e5 Evernote-ikonet i Clearly-indholdsoversigten for at logge ind."
   },
   "options__base__label" : {
      "message" : "Basis-CSS"
   },
   "options__box_width__label" : {
      "message" : "Linjebredde"
   },
   "options__button__more_options" : {
      "message" : "Flere muligheder"
   },
   "options__button__reset_custom" : {
      "message" : "Nulstil"
   },
   "options__button__save_custom" : {
      "message" : "Gem tema"
   },
   "options__button__save_general" : {
      "message" : "Gem indstillinger"
   },
   "options__clip_notebook__business" : {
      "message" : "Notesb\u00f8ger til virksomheder"
   },
   "options__clip_notebook__no__label" : {
      "message" : "Brug standardnotesbog"
   },
   "options__clip_notebook__shared" : {
      "message" : "Delte notesb\u00f8ger"
   },
   "options__clip_notebook__yes__label" : {
      "message" : "Brug denne notesbog"
   },
   "options__clip_notebook__your" : {
      "message" : "Dine notesb\u00f8ger"
   },
   "options__clip_tag__no__label" : {
      "message" : "M\u00e6rk ikke"
   },
   "options__clip_tag__yes__label" : {
      "message" : "M\u00e6rk med"
   },
   "options__color_background__label" : {
      "message" : "Baggrundsfarve"
   },
   "options__color_links__label" : {
      "message" : "Linkfarve"
   },
   "options__color_text__label" : {
      "message" : "Forgrundsfarve"
   },
   "options__custom_css__label" : {
      "message" : "Brugerdefineret CSS"
   },
   "options__footnote_links__label" : {
      "message" : "Links som fodnoter"
   },
   "options__keys_activation__label" : {
      "message" : "Vis side i Clearly"
   },
   "options__keys_clip__label" : {
      "message" : "Klip til Evernote"
   },
   "options__keys_highlight__label" : {
      "message" : "Fremh\u00e6v"
   },
   "options__keys_speech__label" : {
      "message" : "Tekst-til-tale"
   },
   "options__large_graphics__label" : {
      "message" : "Grafik i stor version"
   },
   "options__message__keys" : {
      "message" : "For at \u00e6ndre, placer cursoren i feltet og tryk tastekombinationen p\u00e5 tastaturet."
   },
   "options__message__keys_firefox" : {
      "message" : "Genstart din browser efter at have gemt."
   },
   "options__message__notebook" : {
      "message" : "Notesbog, der skal inds\u00e6ttes klip i, n\u00e5r du inds\u00e6tter klip i Evernote."
   },
   "options__message__open_notes_in" : {
      "message" : "Brug en bestemt Evernote-klient til at \u00e5bne noter fra Clearly."
   },
   "options__message__related_notes" : {
      "message" : "Lad Evernote hente klip fra din konto, som m\u00e5ske kan v\u00e6re relevante for det, du l\u00e6ser nu."
   },
   "options__message__saved" : {
      "message" : "Indstillingerne vil tr\u00e6de i kraft p\u00e5 alle nye faner du bruger Clearly p\u00e5."
   },
   "options__message__smart_filing" : {
      "message" : "Lad Evernote bestemme, hvilken notesbog klippene skal placeres i, og hvilke m\u00e6rker de skal have."
   },
   "options__message__tags" : {
      "message" : "M\u00e6rker, der kan anvendes, n\u00e5r du placerer klip i Evernote."
   },
   "options__open_notes_in__desktop__label" : {
      "message" : "Station\u00e6r pc"
   },
   "options__open_notes_in__web__label" : {
      "message" : "Webklient"
   },
   "options__related_notes__disabled__label" : {
      "message" : "Deaktiver relaterede noter"
   },
   "options__related_notes__enabled__label" : {
      "message" : "Aktiv\u00e9r relaterede noter"
   },
   "options__related_notes__just_at_bottom__label" : {
      "message" : "Aktiv\u00e9r relaterede noter, men vis kun nederst"
   },
   "options__smart_filing__disabled__label" : {
      "message" : "Deaktiver Smart arkivering"
   },
   "options__smart_filing__enabled__label" : {
      "message" : "Aktiv\u00e9r Smart arkivering"
   },
   "options__smart_filing__just_notebooks__label" : {
      "message" : "Aktiv\u00e9r Smart arkivering, men kun for notesb\u00f8ger"
   },
   "options__smart_filing__just_tags__label" : {
      "message" : "Aktiv\u00e9r Smart arkivering, men kun for m\u00e6rker"
   },
   "options__smart_filing_for_business__label" : {
      "message" : "Tillad Smart arkivering i Business-notesb\u00f8ger"
   },
   "options__speech_demo__label" : {
      "message" : "Demo"
   },
   "options__speech_gender__label" : {
      "message" : "H\u00f8jtl\u00e6sningsstemme"
   },
   "options__speech_speed__label" : {
      "message" : "L\u00e6sehastighed"
   },
   "options__text_align__label" : {
      "message" : "Tekstjustering"
   },
   "options__text_font__label" : {
      "message" : "Br\u00f8dtekstsskriftype"
   },
   "options__text_font_header__label" : {
      "message" : "Sidehovedskrifttype"
   },
   "options__text_font_monospace__label" : {
      "message" : "Monospatieret skrifttype"
   },
   "options__text_line_height__label" : {
      "message" : "Linjeh\u00f8jde"
   },
   "options__text_size__label" : {
      "message" : "Basisskriftst\u00f8rrelse"
   },
   "options__title__custom" : {
      "message" : "Brugerdefineret tema"
   },
   "options__title__features" : {
      "message" : "Funktioner i Clearly"
   },
   "options__title__general" : {
      "message" : "Indstillinger"
   },
   "options__title__page" : {
      "message" : "Clearly \/ Indstillinger"
   },
   "options__title__speech" : {
      "message" : "Tekst-til-tale"
   },
   "options__title__sub__account" : {
      "message" : "Konto"
   },
   "options__title__sub__keyboard" : {
      "message" : "Tastekombinationer"
   },
   "options__title__sub__notebook" : {
      "message" : "Notesbog"
   },
   "options__title__sub__open_notes_in" : {
      "message" : "\u00c5bn noter i"
   },
   "options__title__sub__related_notes" : {
      "message" : "Relaterede noter"
   },
   "options__title__sub__smart_filing" : {
      "message" : "Smart arkivering"
   },
   "options__title__sub__tags" : {
      "message" : "M\u00e6rker"
   },
   "options__values__base__Blueprint" : {
      "message" : "Blueprint"
   },
   "options__values__base__None" : {
      "message" : "Ingen"
   },
   "options__values__base__Theme_1" : {
      "message" : "Klassisk"
   },
   "options__values__base__Theme_2" : {
      "message" : "Moderne"
   },
   "options__values__base__Theme_3" : {
      "message" : "Nat"
   },
   "options__values__footnote_links__Always" : {
      "message" : "Altid"
   },
   "options__values__footnote_links__Never" : {
      "message" : "Aldrig"
   },
   "options__values__footnote_links__On_Print" : {
      "message" : "P\u00e5 udskrift"
   },
   "options__values__large_graphics__Do_Nothing" : {
      "message" : "Vis altid"
   },
   "options__values__large_graphics__Hide_Always" : {
      "message" : "Skjul altid"
   },
   "options__values__large_graphics__Hide_on_Print" : {
      "message" : "Skjul p\u00e5 udskrift"
   },
   "options__values__menu_placement__Bottom_Right" : {
      "message" : "Nederst til h\u00f8jre"
   },
   "options__values__menu_placement__Top_Right" : {
      "message" : "\u00d8verst til h\u00f8jre"
   },
   "options__values__speech_gender__default" : {
      "message" : "Standard"
   },
   "options__values__speech_gender__female" : {
      "message" : "Kvindestemme (hvis tilg\u00e6ngelig)"
   },
   "options__values__speech_gender__male" : {
      "message" : "Mandestemme (hvis tilg\u00e6ngelig)"
   },
   "options__values__speech_speed__fast" : {
      "message" : "Hurtig"
   },
   "options__values__speech_speed__faster" : {
      "message" : "Hurtigere"
   },
   "options__values__speech_speed__fastest" : {
      "message" : "Hurtigst"
   },
   "options__values__speech_speed__normal" : {
      "message" : "Normal"
   },
   "options__values__speech_speed__slow" : {
      "message" : "Langsom"
   },
   "options__values__speech_speed__slower" : {
      "message" : "Langsommere"
   },
   "options__values__speech_speed__slowest" : {
      "message" : "Langsomst"
   },
   "options__values__text_align__Justified" : {
      "message" : "Udfyld"
   },
   "options__values__text_align__Normal" : {
      "message" : "Normal"
   }
}
