{
   "chrome_browser_action" : {
      "message" : "Ver p\u00e1gina en Clearly."
   },
   "chrome_context_menu" : {
      "message" : "Clearly"
   },
   "firefox_button" : {
      "message" : "Clearly"
   },
   "firefox_button_tooltip" : {
      "message" : "Ver esta p\u00e1gina en Clearly."
   },
   "firefox_context_menu" : {
      "message" : "Clearly"
   },
   "firefox_menu" : {
      "message" : "Clearly"
   },
   "inside__blank_error__body" : {
      "message" : "Actualmente, Clearly est\u00e1 dise\u00f1ada para funcionar solo con p\u00e1ginas de art\u00edculo. Una p\u00e1gina de art\u00edculo es una p\u00e1gina que contiene un bloque grande de texto, por ejemplo, los art\u00edculos de peri\u00f3dicos o las publicaciones de blogs."
   },
   "inside__blank_error__heading" : {
      "message" : "Consejos para usar Evernote Clearly"
   },
   "inside__evernote_clipping" : {
      "message" : "Capturando..."
   },
   "inside__evernote_clipping_failed" : {
      "message" : "Error en la captura."
   },
   "inside__evernote_login__button_cancel__label" : {
      "message" : "Cancelar"
   },
   "inside__evernote_login__button_do__label" : {
      "message" : "Acceder"
   },
   "inside__evernote_login__create_account" : {
      "message" : "Crear una cuenta"
   },
   "inside__evernote_login__general__error" : {
      "message" : "Fall\u00f3 la autenticaci\u00f3n."
   },
   "inside__evernote_login__heading" : {
      "message" : "Acceder a Evernote"
   },
   "inside__evernote_login__password__error__format" : {
      "message" : "La contrase\u00f1a contiene caracteres incorrectos."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__invalid" : {
      "message" : "El nombre de usuario y la contrase\u00f1a no coinciden con el usuario existente."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__length" : {
      "message" : "La contrase\u00f1a debe tener entre 6 y 64 caracteres."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__required" : {
      "message" : "La contrase\u00f1a es obligatoria."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__reset" : {
      "message" : "Su contrase\u00f1a ha expirado. Por favor c\u00e1mbiela ahora."
   },
   "inside__evernote_login__password__error__timeout" : {
      "message" : "Inicio de sesi\u00f3n expirada. Por favor intente de nuevo."
   },
   "inside__evernote_login__password__label" : {
      "message" : "Contrase\u00f1a"
   },
   "inside__evernote_login__rememberMe__label" : {
      "message" : "Recordarme"
   },
   "inside__evernote_login__spinner" : {
      "message" : "Accediendo a Evernote"
   },
   "inside__evernote_login__username__error__format" : {
      "message" : "El nombre de usuario contiene caracteres incorrectos."
   },
   "inside__evernote_login__username__error__invalid" : {
      "message" : "No es un usuario v\u00e1lido activo."
   },
   "inside__evernote_login__username__error__length" : {
      "message" : "El nombre de usuario debe tener entre 1 y 64 caracteres."
   },
   "inside__evernote_login__username__error__required" : {
      "message" : "El nombre de usuario es obligatorio."
   },
   "inside__evernote_login__username__label" : {
      "message" : "Nombre de usuario o direcci\u00f3n de email de Evernote"
   },
   "inside__evernote_two_factor__button_do__label" : {
      "message" : "Continuar"
   },
   "inside__evernote_two_factor__button_help__label" : {
      "message" : "Necesito ayuda obteniendo un c\u00f3digo de verificaci\u00f3n"
   },
   "inside__evernote_two_factor__code__error__format" : {
      "message" : "El c\u00f3digo de verificaci\u00f3n debe incluir solo n\u00fameros."
   },
   "inside__evernote_two_factor__code__error__invalid" : {
      "message" : "El c\u00f3digo de verificaci\u00f3n es incorrecto."
   },
   "inside__evernote_two_factor__code__error__length" : {
      "message" : "El c\u00f3digo de verificaci\u00f3n debe tener al menos 6 caracteres de longitud."
   },
   "inside__evernote_two_factor__code__error__required" : {
      "message" : "El c\u00f3digo de verificaci\u00f3n es necesario."
   },
   "inside__evernote_two_factor__code__label" : {
      "message" : "C\u00f3digo 6 d\u00edgitos"
   },
   "inside__evernote_two_factor__message__google" : {
      "message" : "Introduzca el c\u00f3digo de verificaci\u00f3n desplegado en su aplicaci\u00f3n de Google authenticator."
   },
   "inside__evernote_two_factor__message__sms" : {
      "message" : "Le hemos enviado un mensaje de texto con un c\u00f3digo de verificaci\u00f3n a"
   },
   "inside__features__clipping__text" : {
      "message" : "Guarda lo que est\u00e9s leyendo en tu cuenta de Evernote con un clic. Accede a tus capturas desde cualquier dispositivo, en cualquier momento, con Evernote."
   },
   "inside__features__clipping__title" : {
      "message" : "Capturar en Evernote"
   },
   "inside__features__close2" : {
      "message" : "Cerrar"
   },
   "inside__features__eula_notice" : {
      "message" : "Al hacer click en la opci\u00f3n de Registro, usted esta aceptando nuestras Condiciones de servicio."
   },
   "inside__features__highlighting__text" : {
      "message" : "Resalta el texto que desees recordar y encu\u00e9ntralo r\u00e1pidamente en tu cuenta de Evernote. Si resaltas los cambios que hagas en Clearly, estos se actualizar\u00e1n en tu cuenta de Evernote autom\u00e1ticamente."
   },
   "inside__features__highlighting__title" : {
      "message" : "Resaltado"
   },
   "inside__features__related_notes__text" : {
      "message" : "Como por arte de magia, vuelve a descubrir notas de tu cuenta de Evernote relacionadas con las p\u00e1ginas que est\u00e1s viendo. Las Notas relacionadas aparecen debajo del art\u00edculo o bien en el lado derecho, si hay suficiente espacio."
   },
   "inside__features__related_notes__title" : {
      "message" : "Notas relacionadas"
   },
   "inside__features__smart_filing__text" : {
      "message" : "Asigne etiquetas y libretas a automaticamente a sus capturas web, para que no tenga que hacerlo manualmente."
   },
   "inside__features__smart_filing__title" : {
      "message" : "Archivado inteligente"
   },
   "inside__features__speech__no_language_explanation" : {
      "message" : "Evernote Clearly no pudo reconocer el idioma de este art\u00edculo. Si usted lo reconoce, selecci\u00f3nelo de las opciones y nosotros lo reproduciremos."
   },
   "inside__features__speech__no_language_title" : {
      "message" : "Idioma no compatible."
   },
   "inside__features__speech__text" : {
      "message" : "Descanse y deje que Clearly lea sus entradas de blog, art\u00edculos y p\u00e1ginas Web gracias a nuestra sintetizaci\u00f3n Voz a Texto (Text to Speech), disponible para nuestros usuarios Evernote Premium."
   },
   "inside__features__speech__text__available" : {
      "message" : "Texto a Voz disponible en 21 idiomas:"
   },
   "inside__features__speech__text__available_languages" : {
      "message" : "Ingl\u00e9s, Japon\u00e9s, Espa\u00f1ol, Franc\u00e9s, Alem\u00e1n, Chino, Coreano, \u00c1rabe, Checo, Holand\u00e9s, Finland\u00e9s, Griego, H\u00fangaro, Italiano, Noruego, Polaco, Portugu\u00e9s, Ruso, Suizo y Turco."
   },
   "inside__features__speech__text__cancel" : {
      "message" : "Cancelar"
   },
   "inside__features__speech__text__language" : {
      "message" : "Idioma no compatible."
   },
   "inside__features__speech__text__play" : {
      "message" : "Reproduzca usando este idioma"
   },
   "inside__features__speech__text__powered" : {
      "message" : "Evernote Clearly usa [=service]."
   },
   "inside__features__speech__text__requires" : {
      "message" : "Requiere [=product]."
   },
   "inside__features__speech__text__try" : {
      "message" : "Pruebe nuestra sintetizaci\u00f3n Texto A Voz"
   },
   "inside__features__speech__text__upgrade" : {
      "message" : "Suba su nivel a Evernote Premium"
   },
   "inside__features__speech__title" : {
      "message" : "Texto A Voz"
   },
   "inside__features__title__all" : {
      "message" : "Bienvenido a nuestro nuevo Evernote Clearly"
   },
   "inside__features__title__new" : {
      "message" : "Ust\u00e9d tiene una versi\u00f3n nueva de Clearly"
   },
   "inside__filing_info__default_notebook" : {
      "message" : "Tu libreta predeterminada"
   },
   "inside__filing_info__edit" : {
      "message" : "Editar"
   },
   "inside__filing_info__sentence" : {
      "message" : "Capturado en la libreta [=notebook] y etiquetado con [=tags]."
   },
   "inside__filing_info__sentence_and" : {
      "message" : "y"
   },
   "inside__filing_info__sentence_no_tags" : {
      "message" : "Capturado en la libreta [=notebook]."
   },
   "inside__filing_info__sentence_other_tags" : {
      "message" : "otras etiquetas"
   },
   "inside__filing_info__title_normal" : {
      "message" : "Archivada en:"
   },
   "inside__filing_info__title_smart" : {
      "message" : "Archivado inteligente en:"
   },
   "inside__filing_info__view" : {
      "message" : "Ver"
   },
   "inside__menu__clip_to_evernote__tooltip" : {
      "message" : "Capturar en Evernote."
   },
   "inside__menu__close__tooltip" : {
      "message" : "Ocultar la superposici\u00f3n."
   },
   "inside__menu__fitts__tooltip" : {
      "message" : "Ocultar la superposici\u00f3n."
   },
   "inside__menu__highlight_to_evernote__tooltip" : {
      "message" : "Informaci\u00f3n destacada."
   },
   "inside__menu__print__tooltip" : {
      "message" : "Imprimir."
   },
   "inside__menu__settings__tooltip" : {
      "message" : "Mostrar temas."
   },
   "inside__menu__speak__forward__tooltip" : {
      "message" : "Continue adelante"
   },
   "inside__menu__speak__pause__tooltip" : {
      "message" : "Pausa "
   },
   "inside__menu__speak__play__tooltip" : {
      "message" : "Reproducir"
   },
   "inside__menu__speak__rewind__tooltip" : {
      "message" : "Regresar"
   },
   "inside__menu__speak__tooltip" : {
      "message" : "Texto a Voz"
   },
   "inside__misc__page" : {
      "message" : "p\u00e1gina"
   },
   "inside__related_notes__disable_long" : {
      "message" : "\u00bfDeseas desactivar las Notas relacionadas?"
   },
   "inside__related_notes__disable_short" : {
      "message" : "\u00bfDesactivar?"
   },
   "inside__related_notes__title" : {
      "message" : "Notas relacionadas"
   },
   "inside__rtl__ltr__label" : {
      "message" : "Izquierda a derecha"
   },
   "inside__rtl__main__label" : {
      "message" : "\u00bfDirecci\u00f3n del texto?"
   },
   "inside__rtl__rtl__label" : {
      "message" : "Derecha a izquierda"
   },
   "inside__settings__fontSize__large" : {
      "message" : "grande"
   },
   "inside__settings__fontSize__medium" : {
      "message" : "media"
   },
   "inside__settings__fontSize__small" : {
      "message" : "peque\u00f1a"
   },
   "inside__settings__theme__1" : {
      "message" : "Papel de peri\u00f3dico"
   },
   "inside__settings__theme__2" : {
      "message" : "Notable"
   },
   "inside__settings__theme__3" : {
      "message" : "B\u00faho nocturno"
   },
   "inside__settings__theme__custom" : {
      "message" : "Personalizado"
   },
   "meta_extension_author" : {
      "message" : "Evernote Corp."
   },
   "meta_extension_description" : {
      "message" : "Clearly transforma publicaciones de blog, art\u00edculos y p\u00e1ginas web en texto claro y de f\u00e1cil lectura. Gu\u00e1rdalos en Evernote para leerlas en cualquier lugar."
   },
   "meta_extension_name" : {
      "message" : "Clearly"
   },
   "options__account__sign_out" : {
      "message" : "Sesi\u00f3n iniciada en forma permanente como [[=username]]."
   },
   "options__account__sign_out_link" : {
      "message" : "Salir."
   },
   "options__account__signed_out" : {
      "message" : "No has iniciado sesi\u00f3n en forma permanente. Haz clic en el icono de Evernote, ubicado en la barra lateral de Clearly, para iniciar sesi\u00f3n."
   },
   "options__base__label" : {
      "message" : "CSS base"
   },
   "options__box_width__label" : {
      "message" : "Ancho de l\u00ednea"
   },
   "options__button__more_options" : {
      "message" : "M\u00e1s opciones"
   },
   "options__button__reset_custom" : {
      "message" : "Resetear"
   },
   "options__button__save_custom" : {
      "message" : "Guardar tema"
   },
   "options__button__save_general" : {
      "message" : "Guardar opciones"
   },
   "options__clip_notebook__business" : {
      "message" : "Libretas de negocios"
   },
   "options__clip_notebook__no__label" : {
      "message" : "Usar una libreta predeterminada"
   },
   "options__clip_notebook__shared" : {
      "message" : "Libretas compartidas"
   },
   "options__clip_notebook__yes__label" : {
      "message" : "Usa esta libreta"
   },
   "options__clip_notebook__your" : {
      "message" : "Sus libretas"
   },
   "options__clip_tag__no__label" : {
      "message" : "No etiquetar"
   },
   "options__clip_tag__yes__label" : {
      "message" : "Etiquetar con"
   },
   "options__color_background__label" : {
      "message" : "Color de fondo"
   },
   "options__color_links__label" : {
      "message" : "Color de enlaces"
   },
   "options__color_text__label" : {
      "message" : "Color de primer plano"
   },
   "options__custom_css__label" : {
      "message" : "CSS personalizado"
   },
   "options__footnote_links__label" : {
      "message" : "Enlaces como notas al pie"
   },
   "options__keys_activation__label" : {
      "message" : "Ver p\u00e1gina en Clearly"
   },
   "options__keys_clip__label" : {
      "message" : "Capturar en Evernote"
   },
   "options__keys_highlight__label" : {
      "message" : "Informaci\u00f3n destacada"
   },
   "options__keys_speech__label" : {
      "message" : "Texto A Voz"
   },
   "options__large_graphics__label" : {
      "message" : "Gr\u00e1ficos grandes"
   },
   "options__message__keys" : {
      "message" : "Para cambiar, coloca el cursor en el campo y pulsa la combinaci\u00f3n de teclas en el teclado."
   },
   "options__message__keys_firefox" : {
      "message" : "Despu\u00e9s de guardar, reinicia el navegador."
   },
   "options__message__notebook" : {
      "message" : "Capturar a la siguiente libreta cuando se usa la funci\u00f3n Capturar en Evernote."
   },
   "options__message__open_notes_in" : {
      "message" : "Al abrir notas desde Clearly, utilice el cliente de Evernote espec\u00edfico."
   },
   "options__message__related_notes" : {
      "message" : "Deja que Evernote obtenga capturas de tu cuenta que sean relevantes para lo que est\u00e1s leyendo ahora."
   },
   "options__message__saved" : {
      "message" : "Los ajustes se aplicar\u00e1n en todas las fichas nuevas en las que uses Clearly."
   },
   "options__message__smart_filing" : {
      "message" : "Deja que Evernote determine en qu\u00e9 libreta debe ubicarse la captura y las etiquetas que deber\u00eda tener."
   },
   "options__message__tags" : {
      "message" : "Las etiquetas se aplicar\u00e1n cuando captures contenido en Evernote."
   },
   "options__open_notes_in__desktop__label" : {
      "message" : "Cliente de escritorio"
   },
   "options__open_notes_in__web__label" : {
      "message" : "Cliente web"
   },
   "options__related_notes__disabled__label" : {
      "message" : "Desactivar Notas relacionadas"
   },
   "options__related_notes__enabled__label" : {
      "message" : "Activar Notas relacionadas"
   },
   "options__related_notes__just_at_bottom__label" : {
      "message" : "Activar Notas relacionadas, pero mostrarlas solamente en la parte inferior"
   },
   "options__smart_filing__disabled__label" : {
      "message" : "Desactivar Archivado inteligente"
   },
   "options__smart_filing__enabled__label" : {
      "message" : "Activar el Archivado inteligente"
   },
   "options__smart_filing__just_notebooks__label" : {
      "message" : "Activar Archivado inteligente, pero solo para libretas"
   },
   "options__smart_filing__just_tags__label" : {
      "message" : "Activar Archivado inteligente, pero solo para etiquetas"
   },
   "options__smart_filing_for_business__label" : {
      "message" : "Permitir el archivado inteligente en las libretas de negocios"
   },
   "options__speech_demo__label" : {
      "message" : "Prueba"
   },
   "options__speech_gender__label" : {
      "message" : "Voz de Lectura"
   },
   "options__speech_speed__label" : {
      "message" : "Velocidad de lectura"
   },
   "options__text_align__label" : {
      "message" : "Alineaci\u00f3n del texto"
   },
   "options__text_font__label" : {
      "message" : "Fuente de cuerpo"
   },
   "options__text_font_header__label" : {
      "message" : "Fuente de encabezado"
   },
   "options__text_font_monospace__label" : {
      "message" : "Fuente monoespaciada"
   },
   "options__text_line_height__label" : {
      "message" : "Altura de l\u00ednea"
   },
   "options__text_size__label" : {
      "message" : "Tama\u00f1o de fuente base"
   },
   "options__title__custom" : {
      "message" : "Tema personalizado"
   },
   "options__title__features" : {
      "message" : "Opciones de Clearly"
   },
   "options__title__general" : {
      "message" : "Opciones"
   },
   "options__title__page" : {
      "message" : "Clearly \/ Opciones"
   },
   "options__title__speech" : {
      "message" : "Texto A Voz"
   },
   "options__title__sub__account" : {
      "message" : "Cuenta"
   },
   "options__title__sub__keyboard" : {
      "message" : "Atajos del teclado"
   },
   "options__title__sub__notebook" : {
      "message" : "Libreta"
   },
   "options__title__sub__open_notes_in" : {
      "message" : "Abrir notas en"
   },
   "options__title__sub__related_notes" : {
      "message" : "Notas relacionadas"
   },
   "options__title__sub__smart_filing" : {
      "message" : "Archivado inteligente"
   },
   "options__title__sub__tags" : {
      "message" : "Etiquetas"
   },
   "options__values__base__Blueprint" : {
      "message" : "Blueprint"
   },
   "options__values__base__None" : {
      "message" : "Ninguno"
   },
   "options__values__base__Theme_1" : {
      "message" : "Classic"
   },
   "options__values__base__Theme_2" : {
      "message" : "Modern"
   },
   "options__values__base__Theme_3" : {
      "message" : "Nocturno"
   },
   "options__values__footnote_links__Always" : {
      "message" : "Siempre"
   },
   "options__values__footnote_links__Never" : {
      "message" : "Nunca"
   },
   "options__values__footnote_links__On_Print" : {
      "message" : "En impresi\u00f3n"
   },
   "options__values__large_graphics__Do_Nothing" : {
      "message" : "Mostrar siempre"
   },
   "options__values__large_graphics__Hide_Always" : {
      "message" : "Ocultar siempre"
   },
   "options__values__large_graphics__Hide_on_Print" : {
      "message" : "Ocultar en impresi\u00f3n"
   },
   "options__values__menu_placement__Bottom_Right" : {
      "message" : "Inferior derecha"
   },
   "options__values__menu_placement__Top_Right" : {
      "message" : "Superior derecha"
   },
   "options__values__speech_gender__default" : {
      "message" : "Opciones predeterminadas"
   },
   "options__values__speech_gender__female" : {
      "message" : "Femenino (si est\u00e1 disponible)"
   },
   "options__values__speech_gender__male" : {
      "message" : "Masculino (si est\u00e1 disponible)"
   },
   "options__values__speech_speed__fast" : {
      "message" : "R\u00e1pido"
   },
   "options__values__speech_speed__faster" : {
      "message" : "M\u00e1s r\u00e1pido"
   },
   "options__values__speech_speed__fastest" : {
      "message" : "M\u00e1xima velocidad"
   },
   "options__values__speech_speed__normal" : {
      "message" : "Normal"
   },
   "options__values__speech_speed__slow" : {
      "message" : "Despacio"
   },
   "options__values__speech_speed__slower" : {
      "message" : "M\u00e1s despacio"
   },
   "options__values__speech_speed__slowest" : {
      "message" : "M\u00ednima velocidad"
   },
   "options__values__text_align__Justified" : {
      "message" : "Justificado"
   },
   "options__values__text_align__Normal" : {
      "message" : "Normal"
   }
}
